一人一個翻工難忘經歷

我先
翻放題個地下勁冼
每日翻工淨係睇人仆街都笑死
有次有個二三十歲達咗落地 勁大聲嗌「哎呀」
成班員工係對講機到笑

夜晚無人帶左前後幾個女仔fd上office

沙sir

我都返過餐廳廚房地下勁冼有同事拎住條燒秋刀魚成條飛左落地之後放返上碟照出去比客

兩個閪人做閪工

on9當有趣

懶係清高咁

唔通我返pt炒散有得出聲屌廚房佬叫佢燒過條咩

你個人垃圾,實覺得人哋清高㗎

今日大雨到水浸 仲要唔知邊條柒頭紅隧炒車
巴士半個鐘冇郁過

你話點咪點現實生活中係咪無乜人理你
要上連登鬧下人先比人發現到你存在
好肉酸呀ching

訓醒發現紅雨 搞亂晒今日要做既野

現實生活中係咪無乜人理你
要上連登開post自爆啲on9嘢先比人發現到你存在
好肉酸呀ching

邊撚到自爆 邊撚個叫你自爆
被害妄想呀P牌仔？

兼職返銀行金庫，見到幾萬一千蚊紙就咁鳩放地下
替更的士佬，有客情到濃時想開波，叫我車去小人地方再比低一千蚊叫我一粒鐘後返

家明的味道

細個第一日返pt
個經理叫我入後欄拎地拖拖地
但要經過廚房
我諗起佢話入邊地下好滑
以為佢講笑叫我拎地拖
我就講唔拎唔拖
最後收工個陣佢同我講要炒左我

我做酒店管房，有隻雞黎等客，個客話遲到，我同佢吹水，吹吹下同佢扑埋，唔收我錢，仲話收工可以同我出去食飯飲茶。